【突發】四川容許賣淫， 救國經濟學， 支爆無望

早幾日已經估到佢個用呢招
估唔到最後真係用咗
全民做雞了

有一招救國經濟學，習帝學了必定慾火重生

哭左
幾時有得去四川玩

之後東莞都會開
唔使去咁遠

支那慾火重生

東莞D 配套行業, 酒店, 餐廳, 會所果D 已經拆既拆, 改既改
就算而家重新開放都只有由零開始

D人做雞會交稅架？

由零開始好平

呢啲嘢
回血劍點會唔洗你交

全民做雞
刻不容緩

性病大國

好快有川式服務

要用微信收錢

講真
佢出得呢招我哋輸緊

WeChat 直接充公都仲得呀

民族尊嚴冇哂啦

我唔食得辣喎大佬

深圳就腳好多

新黃色經濟圈

AIDS大爆發

做雞是對的

東莞有嘅係經驗

辣撚死

開返
比你班友叫一排
之後公安過一排又捉
屈你班人一筆

冇錯
反正佢講出口就係法律
到時困住你唔畀你走
除非畀過路費

四川發大財將會成為全国雞隻集中地

最後應該會開返喺沿海城市
拎嚟吸外匯
引啲外國人嚟叫
美國佬 用美金換人民幣 call g

國妓，係國家編製單位

你個女靚，交比黨好好培育

李克強：地攤救經濟
刁近平：妓女救經濟

克強經濟學?收皮啦！

刁近平新時代中國特色社會主義思想賣淫經濟學！

引蛇出洞
第二次陽謀
又可以殺雞取卵

你可以見識到中國速度..........

川妹正呀，又靚又巴渣
傲嬌系

用陰道治國

推

方艙雞場

廢止規定，再執行規定，呢D係咩中文，我睇唔明

想當年以前真係好勁
喺東莞啲男人好似選妃咁
勁多外國佬去叫
仲有好多香港人
當年全部男人都話自己係中國人

仲要畀一千蚊
可以揀 兩隻 model返去玩
咩革命思想都會冇曬

不反了, 我要home return 了

又蠃了

娼妓強國

四川重慶妹好好屌，d幼幼幾撚正

不用五天
四川成為新東莞

范冰冰有辦你睇

中國或成最大贏家

其實開放俾人做雞叫雞都不失為方法嚟

咁多人失業，俾啲冇嘢做嘅女做雞帶動經濟之餘，又可以收偏成堆香港男人，有雞叫香港男人理得你光唔光復香港

麻辣毒龍鑽

啲共產中文睇到我頭痛 究竟廢除定執行

女人一向係維持社會穩定嘅最好方法
畀幾百蚊有女diu
真係反都唔想反

香港行埋一邊

叫雞實名制

用微信比錢叫雞，等家變

依照執行，即係點

做返最在行果樣

幾百蚊香港都有啦

諗返以前有東莞嗰陣，嗰陣啲男人嘅話題都係圍繞叫雞
嗰期社民真係穩定啲，老習真係冇咩見識，死要面係我就直接改做成個東莞做紅燈區，派自己友落去收片，到時有錢攞社會又穩定啲男人又有得屌閪，一舉幾得

官雞掛，好似古代啲官妓咁

香港嘅幾百同以前東莞嘅幾百差幾十皮

啲男人都無錢叫

先讓一部份妓女富起來

叫着個武漢嚟嘅
真係恭喜你啊

麻辣口交

以前東莞係點運作
外國人香港人去叫
支那人喺隔離做酒店業飲食業旅遊業
成個城市發達
支那人自己搵到錢又會刺激返自己內需
有啲支那人覺得 酒店業旅遊業 有利可圖， 又會走去借錢做呢方面嘅生意
因為好多外國人同埋香港人去叫
間接嚟講就係中央銀行不斷咁印銀紙去換外匯
成個衍生需求帶動經濟發達

係咪四川省省長睇左連登篇文,學到野?

四川太內陸，好難有好多外國人叫。

物價漲咗咁多，只有服務會下跌

14億人生意
插到開花都做唔晒
做雞做到上市

係引蛇入洞呀巴打

女既用hei救國
男既精儘人忙

川妹

用支那寶交肉金

100:150 再叫我

深圳已經做緊三百蚊

全民愛滋

唔比地攤但比叫雞
權鬥玩到咁

又有途徑俾支共勒索

刁近平新時代中国特色社會主義黃色經濟圈

東莞呢??
但無用都唔會反去

愛支大國 人人愛國

#地攤經濟

沒有東莞，沒有新中國

習總好快又唔比叫雞

無撚用啦，過多幾年佢話唔合法，到時你又被人追數啦

正宗窮得只有閪

同番中國地形一樣，一樣係雞

川式ios 含住啖辣椒油毒龍鑽

啲貪官流哂口水

光復左東莞仲洗立乜野國安法丫

大灣紅燈區

做唔到silicon valley，就做全球第一紅燈區

維尼「人肉經濟」

香港幾百係林琳質數
東莞幾百起碼係鄧伊玲級數

東亞病夫❌
東亞淫窟✔

不反了

叫過四川妹啲皮膚滑撚到…

有其他圖嗎？

又白又滑

東莞如果開返以前d花街我諗反抗運動真係玩撚完

四川發大財

超！四川咁遠

白滑大波功夫好

只收美金

on9 做主播等啲毒撚送禮物好搵咁多
仲邊有人做雞

silly cunt valley

痴線

莞式係咪準備重生

問題係毒撚自己都無錢了。

棋王穩了

由地攤變賣淫

走金胖路線

黃色經濟圈

光復東莞

今日經濟唔掂唔捉黃腳雞

等經濟好番秋後算帳

贏國又贏

爭咩呀撈埋做地攤賣淫呀苯

又搞地攤
又搞賣淫

彭清華來香港 學左唔少野

傻西谷

聖上果然了解經濟
鬼佬叫雞賺外匯最實際
地攤撚有外國人幫趁

支那要賺外匯, d雞運唔到出國即係冇用.

習總清東莞架

創造就業，先裝修，招牌，燈飾，囡囡衣服，人流多返後交通，飲食，生態錬帶動經濟。

想覆製東莞模式

香港全民反抗四川全民做雞雜種唔係話唔打淫架咩

全國人民有救了！

辣死撚

正一仆街仔

嫖客信條

新加坡咪係咁

爭在D房未直接安裝支CAM對住張床

四川妹

希望你中性病

CLS

二維碼貞操帶
掃完交稅先開到

政府係老細
賺完直接政府袋

仆佢個街竟然出大絕

連登仔 好興奮！

引蛇出洞

捉完割韭菜

咁都要人上到支那先有得玩支那雞架

唔知小學生幾錢

拒絕幫支共補血

攪咁多野都係從民間拿番ｄ錢者
直接強徵咪得囉，皇帝，帝國，呢ｄ野好平常，沒收資本家財產

有人幫襯咪會開番晒

唔反了

肺炎gogogo

最後有冇跌死

全民做雞
都要有客先得家
窮撚到就黎樹皮都食唔到邊有錢叫

爆愛滋又話香港人，外國人傳入黎

東莞救國

中國男女比例9:1 ， 都唔夠女人， 要唔要學泰國玩埋人妖變性救國？

愛滋大國

習大大要懲罰港人, 所以要係四川打造新性都等香港無咁易去到

聽過以前D外匯就係女人賺返黎⋯⋯

既可以降低失業率, 又可以用支付寶收割, 全國小康不是夢今次我哋要輸啦

source:

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

四川咁撚遠

全民小康不是夢

成班閱讀理解咁差咩,最尾個句意思用其他法律去禁賣淫
大陸禁黃好勁,點會比開放

火神山大飯店

武漢

連登仔打算自我送終然後送錢俾大陸洗，不如係大灣區置埋業方便隨時叫雞啦好無？

蕭冰冰！

做鬼也風流

菊花爆

禁黃好勁 依家深圳都仲有啦
最多咪好似新加坡咁要拎牌

口水「雞」
夫妻「肺」片

點解你哋睇得明啲共匪中文

得雞碎咁多

你唔係唔知依家得飛機場口爆都唔比,同東莞個期比差幾遠

其實都唔使自動送中
一講到女人
兩岸三地都會立即和平
自己睇下youtube
好和諧

香港人唔去， 全個世界好多人都會去
同當年東莞一樣
每年創造到四五百億收入
中國真係會因為做雞而強大

全球最和平地方 pornhub

應承我,唔好再返大陸叫雞

全民做雞

唔止咁少架睇嘢睇闊啲, 有外國人係因為吸引到外資設廠, 東莞真係撐起晒鄰近地區嘅工商業

叫完雞成世好似十一哥咁俾支那渣住春袋

係習近平咁撚戇鳩自己接咗佢
明明就係中國條龍脈
佢14年接咗
之後國運就開始 轉弱

光豬K又返嚟

叫雞但無錢比

常仔rebirth

7月尾咪有一皮野

唔使香港人返去叫
你知唔知當年東莞淨係 call g嘅衍生需求一年產生咗400億gdp

佢出得大招香港人輸緊

個閪有麻辣

我唔做雞點報國吖

外國人帶外匯入中國叫雞, 運都唔使運

扑完送多個四川肺炎俾d嫖客

嘩

How much ?

而家連登使鬼fc咩啲新聞夠打飛機就算唔會理你真偽，越黎越小學雞

冇人失業了

麻辣雞煲？

其實 內地官場一向係咁
佢所講嘅相關條款只不過係留一線比自己之後可以抄家
具體嚟講佢而家係容許你咁做
之前唔可以

東莞GDP go go go

地攤女友加強版

仆街了 中共mon緊po
你地仲叫佢快啲過國安法

300
唔好叫啦
有病
不過佢出得大技
預咗香港輸緊

唔好玩啦Ching,容許依家東莞即開放

我預言佢兩個月入面 會開返東莞

中國夢=春夢

自己search地下經濟啦

不反共了

而家先開返四川試水溫
上面根本上已經頂唔住
而家要行 黃色經濟圈先頂得到
呢樣嘢係真係超級無敵刺激內需外需
點會唔做

內需強勁

東莞九成九重開！

11哥前幾日講嘅藤條同波板糖我開始有啲眉目啦, 波板糖就係人人都可以做11哥

到時香港d PTGF就會叫「光復香港」

又無人迫你奶

同香港雞竇一樣，班狗都收晒枱底先唔掃你場

睇咗嗰個預言post真係笑咗出聲

十一哥：又有幼幼玩！

地攤經濟2.0 - 塊西經濟

大約會幾多錢

咁平

男人進來男人出去，四川發大財

冇左莞式，來個川式

300-500啦
依家係咁上下

靠黑幫或城管

更現實就係再上一層

堆場都係官方背景人物出資

總之，保護費，稅，租，

到小姐肉金抽成，甚至到小姐成個俾人買走，

班大官都分享到，

色情業係中共內其實係人口販賣業，

你睇下之後雜總佢會唔會支持人生女就明

港人自動送中

Terminator

100%假相架。

唔知呢位小朋友有冇去過當年東莞
去過你就知唔會係假
佢哋做呢方面真係好 在行
中國人做雞有好多種 方法

四川省啲領導果然係經濟學家
到時製衣、運輸、旅遊都發曬
最尾當大家都愛支嘅時候，連醫療行業都帶動埋

真係排曬隊 20條女女
你簡3件1200蚊
個個都雞扒妹咁樣

痴撚線上網真係查到

我講緊依啲微信雞。我去福田叫過
必定假。

東莞還東莞，微信雞還微信雞。

做雞救國賣閪奔小康

麻辣閪，又辣又過癮

條柱應該好熱

38A
但張相大撚到

雖然用支那app係唔應該
但特登睇返微博係完全比人ban曬無人講

hg呢d2~2.2k人仔 2Q
東莞開返都唔會平

呢個無得假啦掛

屌佢老味真係咁做

其實開live 同條仔扑嘢啲女仲搵得多 洗咩做雞

片需求有限嘛,又有老翻
雞接近唔會停

班正常嘅囡上網做「網紅」連俾人摸都唔洗已經搵錢多過做雞
點會出嚟做

得返d勁撚樣衰嘅
俾班藍絲廢老屌啦

中国又贏了

試過上到酒店 一開門，屌，個個大媽樣黎

即使有你所講嘅不足 但係都好好搵 臺灣swag個班 一個月搵400k台幣一個月 好過做雞咁無陰公啦

傻嘅
其實你所謂揾到錢嘅網紅得十份一,好多都冇人睇
而且佢地都有「價」
網紅可以係 黃色經濟圈嘅一個gimmick
正如日本風俗店d女優

今次真係黃色經濟圈

我們做雞是對的

所謂揾到錢嘅網紅得十份一,好多都冇人睇
而且佢地都有「價」
網紅可以係 黃色經濟圈嘅一個gimmick
正如日本風俗店d女優

地攤女友

係咩，我去邪骨有條女好撚靚佢都有做直播但佢話搵唔都乜錢播。
唔好搵啲極少數例子當係普遍例子喇

一個月搵一萬已經好撚好
做雞係一日搵五千左右。

刁 vs 克勤 1：0

洗撚驚咩
無左硬件但班軟件重係到
一開肯撚定變成全亞洲最大型雞場

咁做雞 食到客嘅都唔多嘅 一班肥婆 大媽 醜婦 都無人吼
得個幾個大波靚女比人排隊屌 做雞唔易做

四川d女好白滑架

四川人都幾清楚佢地最出名嘅土產係乜個wow

我個意思係佢都可能知醜 唔敢比人討論

辣椒面太空漫遊

不知幾光榮
有咩咁醜

內需有閪用咩

做雞大部分既錢只係租，扯皮條既錢同妓女既錢

唔會借錢融資

點都救唔到

1）物價貴左好多woo

2）仲有d女 上抖陰 搵仲多

3）冇外國人 得國內人 做皮肉生意點會搵到錢 肯大花錢 不如買長期 起碼冇禁易中性病

比你班咸濕仔笑死，係前陣子中央廢咗依條舊法，用返其他已有嘅法例去處理，依家地方政府跟進咋

第一張圖P到條腰直線個pat 就嚟90度咁突出黎仲話真人冇差距強國人講嘢信一成都死

發牌小學雞上台之後電視低胸都唔俾仲發夢會開放，留名等睇三日之後中央出嚟譴責

老習極可能性無能 見人有得屌西就眼紅發癲

嘩識唔識睇大陸新聞㗎
人哋係講緊唔用舊條例去罰
以前係可以行政拘留
當地警察局自行罰錢同處理
而家一定要上報同埋唔係行政拘留
中共門面個意思係我要重罰啲女女
背後嘅意思係風險高左
交嘅保護費自然要加大
連性工作者嘅韭菜都要割丫

好多都係督手指假數引水魚

6億人平均收入低於1000 合法叫雞仲會有傻仔送禮物？

source?

好撚明顯，上邊仲死話用來振興經濟，呢啲嘢一向冇稅收，中共點會容許自己cap 唔到水
自己諗吓佢會用咩方法割韭菜

咁除左扑野都仲要飲飲食食 刺激消費帶動人流

支持娼妓合法化
好似呢條片咁

生係香港一早變女神kol
可惜生錯左係鬼國

DCEP 國家奴隸幣
一個有央行控制的去中央化數字幣
瞬間變零冇難道

無錯，東莞多雞因為多廠佬，台商，港商，日資，外資。
幾撚多單係夜總會簽返嚟，幾撚多投資係帶啲柒頭玩撚完先有。

中國能夠做世界工廠，東莞色情業功不可抺。
一整個經濟循環，因為東莞多廠佬，多生意傾，要有色情行業，有色情行業會傾到更多生意。

屌......想去

當年馬賽都迷倒唔少狗公

當年還當年 家陣澳洲人無故被扣留

四川合法化 咁自然全國行情會慢慢多人做而降價 本來呢樣野就係無本生利

咁香港外勞 自然都會跟隨國際價格下跌

鬼佬想食中國菜緊係食離岸人民“逼”啦

入去隨時出唔番黎 同好多金融投資者心態一樣

好快習總就會唔俾

搞唔到地攤經濟咪搞妓欄經濟

冇錯，以前幾撚多日本佬團去東莞，包架車，包堆女玩足幾日。

多香港人只不過係side effects，本身東莞色情業係服務啲廠商，外資。

幾多撚多，台商，日資，韓國，當然有港商，真真正正乜撚都有

下個東莞

四川咁多靚女
呢鋪發啦

真正既黃色經濟圈

給女人一張支票

其實六四左右 去到唔係咁樣

當年東莞重係到，邊有人想反中
習大終於諗通了
重要揀最砌得既四川妹
點夠你玩呀

光復四川
全民做雞

係未要去救四川囡囡

就係今日果班藍絲廢中廢老囉

個個都做雞做鴨 , 嘛咁咪冇消費者囉？

邊個政協去四川開會，邊個就係去叫雞

性病交易所
性病之都
中國性病樞紐

一次過搞掂經濟同香港

滋爆近了

唔係做雞要交稅

係為咗交稅而做雞

交陀地比支共

又爆多次武漢肺炎

我條賓周已經準備好

會瀨

雞都有愛國既

上次紅燈區爆發肺炎, 政府即刻搵得返啲嫖客做隔離

Agger，為左大陸閪放棄更崇高既民主自由，值得咩！！

咁同屯門happy伯咪一撚樣

知啦知啦要開心嘛，

根本最大既龜婆就係大陸
洗撚交稅

屌成班小學雞睇d唔睇d

癈舊例跟返而家條例，叫雞拘留15日加罰款5000，做雞或叫雞情節嚴重可以勞改6個月至2年

快撚d去叫啦，拉9左你勞改6個月你就收得皮，出黎食偉哥都唔撚掂啊

大佬吖，廢字都寫錯，你有冇受過教育架？

哦

反正屌醒班on9 仔，睇d唔睇d，以為合法叫雞果種幻想

一個連廢字都寫錯嘅人會有幾撚醒呀！仲學人屌鳩人係戇鳩仔，你唔怕比人笑都驚比狗吠啦！

捉錯字就咁撚叻，巧威威啊

你認為大家會信一個文盲咩？！

你俾錢屌我老婆，我再俾返錢屌你老婆，
然後你再俾...........
咁就大家都發達

支持你千奇唔好信啊，大家快d叫，我就唔會阻人扑嘢

梗係唔信你啦死傻閪

大絕

咁快d去，四川妹好正架

四川妹梗係正啦，又白滑又大波皮膚又好

無新聞，微博都無討論，應該假

四川女人做雞救國
好偉大

真 黃色經濟圈

咁即係...黎緊可能會更加多女爭住落黎香港搵食...

做雞救國

巴打你好慘，無端端比個on9咬

私人唔會。桑拿會所點都交啲

四川妹正又白又滑，個波又OK大

無所謂啦，咬又唔痛，我錯隻字事小，一陣有人真係以為解禁上去畀人捉咗就真係大鑊，15日小事，萬一check到你手機有連登，隨時改6個月勞改就收皮。

又話要戴口罩，同小圈子造愛防武肺
今次全民妓女爆硬

擺地攤都無咁喪權辱國

咪係 佢同你講當年 當年有撚呢啲相 微信都未有

嘩 四川好撚多皮膚白淨既靚女

有女就唔反共住先啦

即係連d 雞嘅皮肉錢都要剝削

光復東莞 淫賤革命

Not 'I' is 'us'

男人操控社會 女人操控男人操控社會

連登d雞蟲即刻浦頭，呢年幾打到七彩一個post都無出過！一講支國可以有雞叫即時浦晒頭.......................真悲哀！
(希望大陸好好利用呢個機會拉鳩晒呢d雞蟲罰錢幫補下國家！)

咪戇鳩啦 香港都有過千個確診者

支那國一日就起一棟樓

係嘅係嘅
邊夠支那可防可控

有禁黃唔代表有認真執行...

做雞都救到國？個閪鑲鑽石咩

笑死

藍屍成日FF光復東莞, 香港就冇抗爭
問題係, 你哋好似唔記得咗香港d手足絕大多數係學生, 後生仔
佢哋每天日常就係唔洗比錢玩真愛玩青春 已經日日屌緊有錢都買唔到嘅14-22歲學生妹真港女, 有冇東莞對佢哋冇影響
只有d廢坑自己唔叫支那雞冇閪屌先會FF

永動做愛機器

冇佢地阻撚住

你啲同學肯比你屌咩？問過人哋老豆老母未呀？

龜頭上的中國

佢會消費刺激經濟架麻

救命....你呢句說話真係好撚好撚好撚柒...柒到毛管戙, 不能直視
一個人要有幾撚柒先可以講得出一句咁撚柒嘅說話?
藍屍真係好撚柒呀，唔好再喺連登留言啦污染哂，返返去你個古墓入面啦

你個戶口啲錢都係國家㗎喎
仲稅唔稅做咩

正，肺炎爆得更快

舊東莞班有經驗人仕係咪會跑曬過去四川做新生意

東莞火神山
但一落雨天花版漏水

單身我驚你老母咩

共匪男盜女娼

發大財

a cup咁大

世界中心
可以搞個主題公園

Too spicy

正牌 精終報國

微勃提都無人提

都返唔到大陸

玩完武肺又到超級淋病

建立愛滋病大國不是夢

咁成都啲雞更加肆無忌大

以前日本甲午戰爭前嘅外滙，就係靠班㗎妹去外國做雞賺返嚟

啲無父母管嘅MK妹或者會比你屌掛。

同埋我相信你係一個無乜家庭溫暖嘅人，老母應該係啲大陸婆，咩天生天養，唔鳩理你嘅

做雞睇黎要交稅了

四川囡囡要吸精報黨之恩

到你睇得明果下 你就終於成為真中國人了

間上市公司叫插多多定插你媽媽好

四川五日內取代東莞

識玩嘅一定係幫佢宣傳下俾所有大陸人知
等支那人反對
好似地攤經濟咁收皮

隻雞食完辣幫你環保吹

38A,計返腰圍成8-90cm

睇大陸人講因為呢條係91年嘅舊法
而家有治安管理處罰條例
所以廢左舊嘅下位法例

我係咪認真左

點解你講野要加 "或者" 同埋 "我相信"嘅？
係咪知道自己係斷估當論點，鳩噏當真理，所以下意識加咗呢d字眼呀？
哎喲唔好意思呀令你失望, 你真係又柒撚咗了, 我老母3粒星香港人同我不知感情幾好日日攬頭攬頸無所不談，我老豆又高薪厚職供書教學我入名校, 似乎冇無乜家庭溫暖老母係大陸雞嘅係你喎，一諗就諗到去呢d咁屎忽鬼嘅觀點，講野又柒又冇point，真係淒涼好心你d廢坑時代同脫節就咪撚學人上連登上網留言啦，迫人地睇你表演自己有幾柒，唉

你係咪樣衰到無女要開口埋口都係雞，覺得好好笑？

你咸濕係你既事，唔好拉埋落手足度

各位ching上去食多啲

出大絕

係
食下花生好過

叫迎春花柳集團

PTGF 未日

手足們，千祈唔好上去叫雞，多樣嘢比人捉

咁咪可以支爆GOGOGO

四川麻辣雞

樓主炒晒車

事實係四川省政府想自己執行一項掃黃行動/政策，結果俾人大否決，要佢哋跟返全國嘅掃黃規定。

雖然無論咩政策，賣淫係支那都必然存在，但同樓主標題完全冇關係。

你安心叫雞
我專心做雞

比錢屌你老公

生態球 (賣淫version)

原來甴種去睇窿既啟發係 閪窿 屎忽窿

甴種: 通商=寬衣, 我們做雞是對的

全民愛滋不是夢

一早安守本份做雞竇咪好囉
又要學人上太空搞科技攪技術,但係又冇撚樣掂
但又唔知道自己嘅民族只係做雞同做賊係比較出色
你應該從呢個方向去行㗎嘛

有得叫雞唔移民了

上次唔係困咗冰冰幾個月瘋狂中出咩

社會主義核心價值觀：嫖賭飲吹

如果真係做到全民愛滋, 一定出到超級抗體既人

其實假膠既野....

唔洗啲雞直接交既 背後大把收費

大蟈勃起

全民齊做雞

光復返個東莞先啦仆街

辛苦女同志門

先讓一些人富起來

咪撚on9啦
6月前嗰陣時大把90、00後去蛆國食探魚、飲喜茶添啦
根本就係政府唔強推法例，就唔會有人反
到時唔洗五十年就自動回歸中國
係港共政府佢地on9心急先搞成咁

雷鼎鳴：叫雞都用手機俾錢
可以追稅

終於有德政

比賣唔比買，照捉你黃腳雞
捉到就充公所有財產
fat fat

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

喺隻雞蘿柚度有支付寶code...嘟完就屌得

唔著衫褲爬牆
輕身啲
上落都快啲
btw 第3張圖條J咁磨法...

a cup 嗰個大撚過c cup嗰個

agger

百度野, 簡體, 廢事轉

1992年9月26日四川省第七届人民代表大会常务委员会第三十一次会议通过。
中文名 四川省查禁卖淫嫖娼活动的规定
颁布单位 四川省人大常委会
颁布时间 1992.09.26
实施时间 1992.09.26
第一条 为了查禁卖淫嫖娼活动，维护社会治安秩序和良好的社会风气，根据《全国人民代表大会常务委员会关于严禁卖淫嫖娼的决定》、《中华人民共和国治安管理处罚条例》等有关法律、法规，结合四川实际，制定本规定。
第二条 查禁卖淫嫖娼活动，要坚持社会治安综合治理的方针，实行专门机关与群众路线相结合、惩罚与教育相结合的原则。
第三条 各级人民政府应当加强对查禁卖淫嫖娼活动的组织领导和协调工作。
公安机关是查禁卖淫嫖娼活动的主管部门。
在查禁卖淫嫖娼活动中，公安机关、人民检察院、人民法院、司法行政机关要充分发挥各自的职能作用。卫生、工商、旅游、文化、教育、商业、交通、监察、财政、城市管理、房产管理等机关要各司其职，积极配合做好查禁工作。一切国家机关、社会团体、企业事业单位、居民委员会、村民委员会都要做好对职工、学生、居民、村民的社会主义法制教育和道德教育，使广大群众增强法制观念、道德观念，自觉同卖淫嫖娼活动作斗争。
第四条 有下列情形之一的，依照《全国人民代表大会常务委员会关于严禁卖淫嫖娼的决定》追究刑事责任：
（一）组织、协助组织他人卖淫的；
（二）强迫他人卖淫的；
（三）引诱、容留、介绍他人卖淫的；
（四）嫖宿不满十四周岁幼女的；
（五）明知自己患有梅毒、淋病等严重性病卖淫、嫖娼的。
第五条 有下列情形之一，尚不够追究刑事责任的，实行劳动教养，并由公安机关处五千元以下罚款：
（一）因卖淫、嫖娼被公安机关处理后又卖淫、嫖娼的；
（二）多次卖淫、嫖娼的；
（三）卖淫、嫖娼的团伙成员；
（四）对外国人或其他入境人员卖淫、嫖娼的；
（五）引诱、容留、介绍他人卖淫，情节较轻的。
第六条 卖淫、嫖娼尚不够追究刑事责任或实行劳动教养的，依照《中华人民共和国治安管理处罚条例》处十五日以下拘留或警告、责令具结悔过，并处五千元以下罚款。
第七条 外国人或其他入境人员进行卖淫、嫖娼活动构成犯罪的，依法追究刑事责任；未构成犯罪的，依照《中华人民共和国治安管理处罚条例》处十五日以下拘留或警告、责令具结悔过，并处五千元以下罚款。对患有性病的，还应依照国家有关入境出境的规定处理。
第八条 对卖淫、嫖娼人员，经市、地、州公安机关决定，可送收容教育所强制集中进行法律、道德教育和生产劳动，期限为六个月至二年，被依法追究刑事责任或实行劳动教养的除外。
第九条 各市、地、州可设立卖淫、嫖娼人员收容教育所。
对卖淫、嫖娼人员的收容教育和管理，由公安机关负责；性病的检查和治疗由卫生部门负责。卖淫、嫖娼人员所在单位或居民委员会、村民委员会要配合做好教育工作。
第十条 卖淫、嫖娼人员在收容教育期间认错悔改表现好，患有性病已经治愈的，可以提前解除收容教育，但实际收容教育期限不得少于原决定收容教育期限的一半。
对悔改表现不好的，可以延长收容教育期限，但延长期限不得超过六个月。经过延长的实际收容教育期限总和，不得超过二年。
提前解除或延长收容教育期限，由收容教育所呈报原决定机关决定后执行。
第十一条 对于解除收容教育的人员，原工作单位接收安置的，应继续加强教育；无工作单位的，街道办事处或乡（镇）人民政府应妥善安置，并做好帮教工作。
第十二条 对查获的卖淫、嫖娼人员，一律强制进行性病检查和性病治疗。公安机关负责强制进行性病检查和治疗的组织、管理工作；卫生部门负责性病的检查、治疗工作。
第十三条 卫生部门接到公安机关进行性病检查的通知后，应在三日内派员到羁押、管教场所进行性病检查。被检人员较少时，也可由公安机关将被检人员带到卫生部门进行性病检查。
对查明患有性病的，由公安机关强制其到卫生部门指定的医院进行治疗；已在羁押、管教场所的，由公安机关实行隔离管理，由卫生部门负责治疗。
第十四条 对于被移送劳动改造、劳动教养而患有性病的卖淫、嫖娼人员，公安机关应同时移交性病治疗档案，由劳改、劳教部门负责继续对其治疗。
第十五条 卖淫、嫖娼人员在被依法处理后性病尚未痊愈的，公安机关或劳改、劳教部门应同时移交性病治疗档案，由其户口所在地或经常居住地的公安机关和卫生部门继续对其强制治疗，直至痊愈。其所在单位或居民委员会、村民委员会应予积极配合。
第十六条 卖淫、嫖娼人员的性病检查和治疗费用以及在收容教育期间的生活费用自理。
第十七条 以收取或者给付财物为交换条件进行其他淫亵色情活动的，由公安机关处三千元以下罚款；组织、强迫、引诱、容留、介绍他人进行其他淫亵色情活动的，由公安机关处五千元以下罚款；构成犯罪的，依法追究刑事责任。
第十八条 宾馆、旅馆、招待所、饭店等要切实加强管理和防范措施，不得以容留卖淫嫖娼、淫亵色情活动作为招徕顾客的手段，不得为卖淫嫖娼、淫亵色情活动提供任何方便条件。对发生的卖淫嫖娼、亵淫色情活动要采取有效措施予以制止，并及时报告公安机关。在公安机关查处卖淫嫖娼、淫亵色情活动时，要积极协助、配合，不得隐瞒情况或者为卖淫、嫖娼或进行淫亵色情活动的人员通风报信。
第十九条 歌舞厅、卡拉OK厅、音乐茶座、酒吧、咖啡厅、冷饮厅、按摩室、美容厅、发廊、浴池等服务行业严禁为卖淫嫖娼、淫亵色情活动作媒介，不得为卖淫嫖娼、淫亵色情活动提供任何方便条件。对发生的卖淫嫖娼、淫亵色情活动要采取有效措施予以制止，要及时报告公安机关，并积极协助、配合公安机关的查禁工作。
第二十条 出租房屋的单位和个人要严格按照有关暂住人口管理和房屋出租管理的规定出租房屋，要掌握出租房屋的使用情况，不得为卖淫嫖娼、淫亵色情活动提供场所。发现在出租房屋内有卖淫嫖娼、淫亵色情活动的，要采取有效措施予以制止，及时报告公安机关，并积极协助、配合公安机关的查禁工作。
第二十一条 经营出租汽车、摩托车、三轮车等交通工具的单位和个人，不得为卖淫嫖娼、淫亵色情活动提供交通工具。发现有卖淫嫖娼、淫亵色情活动的，要及时报告公安机关。对于在交通工具内发生的卖淫嫖娼、淫亵色情活动要采取有效措施予以制止，并要积极协助、配合公安机关的查禁工作。
第二十二条 违反本规定第十八条、第十九条、第二十条、第二十一条，以容留卖淫嫖娼、淫亵色情活动作为招徕顾客的手段，或者明知是用于卖淫嫖娼、淫亵色情活动而为其提供客房、包厢、出租房屋、出租交通工具而构成犯罪的，依照《全国人民代表大会常务委员会关于严禁卖淫嫖娼的决定》追究刑事责任；未构成犯罪的，由公安机关处三万元至十万元罚款；对单位直接负责的主管人员和其他直接责任人员，由公安机关处三千元以下罚款。
对发生的卖淫嫖娼、淫亵色情活动放任不管，不采取有效措施予以制止的，由公安机关处一万元至十万元罚款；对单位直接负责的主管人员和其他直接责任人员，由公安机关处一千元以下罚款。
对发生的卖淫嫖娼、淫亵色情活动不及时报告公安机关，不积极协助、配合公安机关的查禁工作的，由公安机关处一万元至五万元罚款；对单位直接负责的主管人员和其他直接责任人员，由公安机关处五百元以下罚款。
除罚款处罚外，公安机关还可责令上述单位或业主限期整顿、停业整顿；经整顿仍不改正的，由工商行政管理机关吊销营业执照，由房产管理机关吊销出租房屋许可证或禁止出租房屋，由公安机关吊销驾驶执照。
第二十三条 有本规定所列违法犯罪行为的人员，向有关的国家机关或所在单位主动交待问题，或者坦白供述自己违法犯罪事实并检举揭发他人违法犯罪事实以及有其他立功表现的，可以依法从轻或者免除处理。
第二十四条 国家工作人员以及负有查禁卖淫嫖娼、淫亵色情活动职责的其他人员进行卖淫、嫖娼或淫亵色情活动的，依法从重处理。
第二十五条 任何单位和公民发现有卖淫嫖娼、淫亵色情活动的，都应当向公安机关检举、揭发。公民要求对自己姓名保密的，公安机关应当为其保密。
对检举、揭发卖淫嫖娼、淫亵色情活动有功的单位和公民，各级人民政府及其有关部门应当表彰或奖励。
第二十六条 对于干扰、阻碍公安人员依法查禁卖淫嫖娼、淫亵色情活动的，或者对检举、揭发卖淫嫖娼、淫亵色情活动的公民进行打击报复的，由公安机关依法给予治安处罚；构成犯罪的，依法追究刑事责任。
第二十七条 负有查禁卖淫嫖娼、淫亵色情活动职责的国家工作人员和其他人员，在查禁工作中私放违法犯罪人员、徇私舞弊、包庇窝藏、敲诈勒索、贪污受贿、玩忽职守，构成犯罪的，依法追究刑事责任。
第二十八条 组织、强迫、引诱、容留、介绍他人卖淫、进行淫亵色情活动，以及卖淫或进行淫亵色情活动的非法所得由公安机关予以没收。
第二十九条 罚款和没收必须出具制式收据。罚没收入全部上交财政。任何单位和个人不得以任何理由截留、挪用、提成或私分。违者，任何公民都有权向监察机关、人民检察院或上一级公安机关举报。
第三十条 公安机关对于查获的卖淫、嫖娼或进行淫亵色情活动的人员，除依法处理外，必须及时通知其所在单位、街道办事处或乡（镇）人民政府。
第三十一条 国家工作人员和其他职工违反本规定的，除依法处理外，其所在单位或主管部门应给予行政处分。
第三十二条 各级财政部门应当切实保障查禁卖淫嫖娼、淫亵色情活动所需的工作经费。
第三十三条 对依照本规定作出的行政处罚、行政强制措施不服的，可在接到通知之日起十五日内向上一级主管部门申请复议；对行政复议决定不服的，可在接到复议决定书之日起十五日内向人民法院提起诉讼。
第三十四条 本规定在四川省行政区域内适用。
第三十五条 本规定具体应用中的问题，由省公安厅负责解释。
第三十六条 本规定自公布之日起施行。

我都唔明當年
坐幾粒鐘車上去叫雞
去到都冇力喇

有得睇 無得食

我以前全部地方起公園全民做雞係得sim city玩bug城先有

咁連登仔笑鳩支那係咪炒左車？

雞唔洗交啲老闆要呢

唔交就日日掃你場

寫句需在合法場所賣淫，已經OK

應該係

但 d 官會俾返幾多政府先

席目前犯

仲諗住send比屋企班深紅睇 好彩姐

維尼真係on99, 成條每年賺過千億既產業鏈比佢炒起左

唔係好多黑衣人同父母嘅關係都係好差嘅咩？

有冇賣淫概念股

成個產業啲錢充公哂
回血劍嘅第一個亡魂

醫藥股算唔算

支那蛆有錢叫雞先算

想當年雞業蓬勃
雞》酒店》租屋》寵物店》保安業》美容業》時裝業》成人用品等等數之不盡都比維尼炒撚起，小學都未畢業果然睇野都短過人

我淨係想知係唔係jc

你先短
錢係政敵收又唔係維尼收
仲未明乜野係權鬥思維

全部人都要戴，除左老公全部人都要比錢
偷食稅/婚前性行為稅

我真係短，咁請教下點樣政敵收？邊個收？點解維尼就收唔到，但又可以成個產業炒撚起而佢又乜事都無仲可以行埋帝制？

真心求教權鬥思維想學野

點解係四川？

四川妹係幾正

Then back to HK to see STD doctor?

AIDS + COVID = another new mutated one = A+Covid !! ( A+ : excellent)

點樣計稅

一日24個鐘 每半個鐘一個客 一日48個客 每個$150人仔

隻雞年收入 262萬8千 計返4成稅 105萬稅收

假設四川8000萬人 6成女人 一半女人做雞

2000萬人做雞 再 計返年稅收 105萬

21萬億人仔

雜種呢盤棋下得很大

維尼：關我春事
下邊啲人食草都唔理，最緊要加強監管，你真係完全唔認識刁帝作風

少不入蜀

屌你,機都唔可能run 24個鐘
上邊吹幾千億果啲係咪戇鳩

東莞係江派搞架撚樣，明未
江派，共青都唔識我好難討論落去

懷念當年既救國論壇

成班垃圾，唔係到7老8十或者生得樣衰到帥哥fbi嘅話，做下gym練下身形點會冇sp

江派攪又點？維尼無得收咪一撚樣可以攪到一齊無得收？依家維尼無限期做皇帝江派共青又可以點？

地攤走地鷄經濟

唔反了要擁抱中國妹子

銀行戶口自動被過數
唔使你交，佢自己抽稅

好明顯曲啦

btw 做雞交稅唔通出invoice比個雞蟲咩

SP同明買明賣邊同。
揾SP唔撚駛送包包傾計咩，
傾成幾個禮拜為左屌閪，又要食飯開房，不如正正經經叫隻雞出火算啦

同五毛大降價一樣，西價不敢樂觀

機唔可以run24個鐘 但中國大陸既女人就係可以

兩毛

7孔全開24個鐘都仲得
中国女人最捱得

意思係廢除地方性規定，按全國性法律既規定執行

支付寶直連税局

咪一拍兩散咁都唔明

理論上做得旺個市，就會有人買單位出租，之後1樓1唔夠就係起酒店，兩樣都係錢
打掃房間就係相關服務業
房務用品就係生產批發零售
咁雞同嫖客都要食飯，所以到餐飲業
以上咁多行既投資者都唔係個個本身好有錢，所以輪到金融借貸

Okok唔鬥黃喇
我愛國愛港喇

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

以前叫開雞碎咁多 (即係好少嘅意思)
以後改叫雞稅咁多 (變咗超多嘅意思)

屌你啦，你返去洗錢即係救中國

應該係流料, 佢上次海南又係廢禁賭法例, 但原來係D法例太舊同重覆左, 廢舊法用新法

海南將廢止十四件地方性法規 包括禁止賭博、嫖娼等規定

這只是海南省在清理違反上位法的陳舊性法規，賭博、賣淫等行為在《治安管理處罰條例》和《刑法》上均已有明確的處罰規定，不會因這些陳舊性法規的廢除受到影響。

以支那作風, D踩界野, 就算俾你做都唔會講明, 方便佢隨時對付你